其實香港工程人工咁低 點解唔走

勁既一早去左美國FAAG 但一般人只可以留香港做野
宜家政府推北上發展計劃 起薪保底有1.8萬
梗係去大陸好啲 唔好益班雙非呀

做工廠既工程狗唔係不嬲都約大陸約架咩

做工程唔止工廠佬

人人都入到FAAG
世界就冇窮人啦

工程狗係香港真係算好低人工